英國跨黨派國會議員批評英國政府對港政策過於軟弱

工黨：

蘇格蘭民族黨：

自由民主黨：

又係工黨

Conservatives 有冇出聲？

真·多黨共識

推

7th Dec 2020
Urgent question about HK in House of Commons

Raab個樣大大隻
但真心軟

我置頂呢個Minister of State for Asia Nigel Adams答嘅已經係官方答案

佢答咗等於冇答

對邊個心軟

工黨依家係香港事務上反而大聲吊保守黨政府

鬥黃

英國
史上第一個承認中共政權既國家

夾住保守黨

完全唔係呢回事，唔係俾蓬佩奧咁夾一夾，佢哋根本連5+1都唔撚會做

需要平權

係就出兵
或者撤僑,包括BNO

我都係發下夢...

應該只係西方第一個